表白後，點解個女仔要喊？

每次諗起都會有十萬個問號

比著你係條女 無啦啦有個野都無點講過嘅毒撚走過嚟同你表白你都會驚到喊啦

點解會比個又柒又毒既人鐘意

照鏡，入面有答案

終於搵到人埋單

驚得濟

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

太感動掛 諗起傷心事掛

點解上帝要咁樣懲罰我
-子華神

因為佢係仔

你朝早起身照鏡有冇覺得唔舒服